點解香港賤種冇口罩都敢返工?

唔怕冚家剷咩?

定係香港賤種太喜愛返工情願死?

佢唔怕傳比其他人
係怕自己份糧受影響

供樓

同場加映:

抗爭者情願比狗打到甩腦都唔肯傷害d狗

冇口罩返工=自殺+ 冚家剷

反抗唔到姐

被幾個警察 用棍打頭, 你反抗比我睇下??

我嚴重警告所有連登仔！切勿係連登留tg 透露自己讀咩U 返咩工 住邊區

三個人一齊用刀捅一定得